唔好咁做呀 會失民意架

武漢肺炎根本就係一個好好嘅例子去比藍絲知呢個政府繼續做共狗嘅傀儡嘅下場會係好大獲架

記住唔好大大力搞文宣話唔反抗嘅話命仔都冇埋仲講咩經濟 你知啲藍絲幾驚死架啦 唔好咁做呀政府會失民意架

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

-(0)-(0)-

29號有三罷啊！ 你地準備好未？